點解最出色既警察畢業生會叫"銀龜頭"?

諗左好多年都唔明 警察同龜頭有咩關係?

低質假膠 負皮 屌一句 上一頁

一班走狗喺度自high

最出色既金龜頭去左做陳永仁
淨低最出色既就係銀龜頭